元朗手足注意

[img]
佢係元朗阻住條行車路，有人好心提醒呢到係的士站，佢話停係到係咪唔得，佢話有本事叫啲「曱甴」黎打佢，各位手足佢咁話我地應該點做？

唔想害死裝修師嘅
馬上入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施